［修利皮］利物浦對修咸頓 1

無人開

post名
下場真係緊要

1001

高普教既利未贏過修頓
今季對三次都未入到佢地波

1:6

Oh shit,

又秒

咁快哭定波喪

Can

嘩屌有人講真話

元朗拿度

應該要係
hendo/lucas
lalala can/wijnaldum

駁唔到。。。

柒

沙狗好似開親都輸

岩岩先贏完

好似相反

事實兩個今季都唔算好.

又係時候睇板

韋拿杜姆個大女同佢一樣樣

軒除左傷有咩唔好

修利皮

係時候一吐烏氣

球隊最需要佢嗰時就傷，無承擔

90後係咁上下

神軒係咪長期病患？如果係姿勢不良搞到有舊患，照計之後都唔會好得番哂

柒左
so9ry

好掛住軒

改左名未

瑞士雞翼

屌你老味自己拉人黎比就得人地屌你就護主

多謝沙狗

鍾意can既係咁上下

真利雞翼

迷得ＣＡＮ都係ＯＮ９夾冇腦
上場走甩人個陣係咪縮撚左入老母個閪度

上季重諗住軒以後都係做文員／賣得架喇，點知季初踢得咁好
搵個神醫幫佢斷尾得唔得

屌請過跌打佬好過啦d西醫咁廢

迷軒會戰勝歸來

直接抽擊

出得返先ok?

重要請埋風水佬，今季只係得一位正選係未傷過

日前，蘇超勁旅些路迪舉行咗年度最佳球員既頒獎典禮，而該隊既教練羅渣士就喺台上致詞既時候，挑選咗自己遇過既最強球員。令人意想既係，羅帥所揀既球員，並唔係些路迪今季既主力射手穆沙丹比利，亦都唔係任何既些路迪球員喎？

到底羅渣士揀咗邊個？佢係一位曾經效力過利物浦既球員，效力紅軍個陣唔係受到太大既重用既姐，就係巴洛迪利啦！

羅渣士咁講：「我遇過既最佳球員？巴洛迪利啦，佢真係一係好出色既球員，而且擁有無比的足球天賦，係一位難得一遇既天才。」

此言一出，台下即時傳來一陣既笑聲，因為羅渣士同「巴神」只係合作過一季，而呢位意大利國腳喺羅帥麾下既紅軍，只係斬獲咗一球英超入波姐，狀態、表現同效率都未達眾人既預期，最終喺舊年夏天俾利物浦放棄，依家就去咗法甲既尼斯搵食。

Can重要過軒啦
賣軒啦屌

之前中眉風水唔好換網
今次睇怕要起d可調角度尖銳物指住客隊尖煞人地

直接Can隊算啦
反正軒同米拿一個傷一個老
培養定差唔多

屌啦星 咁撚大個so7 都唔選

渣帥開始氣燄

比佢做隊長以後啲波比晒佢分

降班都似

br都係痴線佬黎

由於利物浦同曼城失分同球差相約、英媒已經睇晒賽制，如果雙方以同樣分數同樣得失球完作賽季，就需要進行一場過嘅比賽、決定第3誰屬直入來季歐聯分組賽。
其實爭四變數依然極大，相信此機會出現可能性仍然係微乎其微。不過可以肯定嘅係 UEFA 已經改制，下屆英超頭四可全部直入後季歐聯分組賽、免郤參加外圍賽嘅不明朗因素。

豁免外圍賽

今季can唔多好冇錯
但話軒唔好係咩玩法
最撚好係佢wo

Br世界仔，唔揀些路迪俾人鬧，揀阿蘇又俾人鬧，不如揀個低能嘅，笑左算。

唔會計對賽

ching睇通睇透

同得失球唔係計對賽咩

同得失球係計邊個入多D波先

No deal done for Oxlade-Chamberlain. Talks will only resume after the season. JK wants him, but it still depends on Wenger's situation.

Roy Keane: "When I see clubs like Liverpool and Man United celebrating getting into the top four, I cringe at it, I really do."

係喎

100分勁左那

鬥心(好似係)

NIKE marketing果邊好應該食住個勢
整條EC23 product line
logo直接用返簡爺車身倒掛既英姿
成個剔咁

Roy Keane: "Any of these big clubs - do you think that Real Madrid and Barcelona would be celebrating getting fourth? Come on, get a grip."

對曼城 實食硬

ec23 足球鞋既代名詞

地位拍得上mj23

勁到

多蒙特

講真 如果真係去到依個地步 有多場睇 大家都開心

英超頭四可全部直入後季歐聯分組賽、免郤參加外圍賽嘅不明朗因素
咁第3同第4 有咩實質利益上分別?

排高一名多d錢

呢季無咪要打

排名高一位有多d獎金

正評係畀標題既

皮已正

比樓主

The German Mignolet

69 - Liverpool have 69 pts from 35 PL games in 16/17. Only 1 of previous 55 teams with 69+ pts at this stage failed to finish in top 4. Omen

要有第二隊了

咁好口

聖誕冠軍得我地拎唔到英超都有啦
第2隊跌出唔撚奇

咁我地個German呢

破記錄真係唔會難到利物浦

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

個份堅持

Christian Benteke says he is trying to persuade on-loan Liverpool defender Mamadou Sakho to stay at Crystal Palace.

“I’m trying to persuade him to stay but it will be tough,” Benteke told the Evening Standard. “He’ll have offers from other clubs, although our chairman and boss will try to get him to stay too.

“He’s made such a difference to us. First, we have to make sure we remain in the Premier League – but we’re not far away now.”

人人都想要沙高 係得高賊嫌棄佢

私怨撚

凈係諗起佢係度枚個衰樣已經唔想再見到佢，上次去完旅行連佢件波衫我都順便掉埋

Adam Lallana vs Watford (A)

Real Madrid have made a move to sign Liverpool midfielder Georginio Wijnaldum as an alternative to Eden Hazard. [TuttoMercatoWeb]

Real Madrid have made contact with representatives of the Holland international, Wijnaldum, as they eye a summer swoop. [TuttoMercatoWeb]

原來利一早手執夏神代替品

出50m既話考慮下
或者用james/isco交換

Isco <> 老母 deal?

deal

no deal

老母世界第一

同世三風馬牛不相及喎

世四

一年轉一次會

頭先諗起Woodburn
佢係史督城個場都幾sharp，技術好有腦，係差身型（特別係下盤）
打中間好過打翼，希望高普可以帶起佢做下個Gotze

佢係u23打中場

係 但係明知假新聞都笑左出聲

Lucas: Assists are good, now I need to add goals

真新聞,只係唔可信

Lovren斬比matip

巴西謝拉特回歸

同馬斯一樣 咁多年得一球

高普:柒到唔敢睇

lulu成日比高普

稀疏到呢

中坑係咁架啦

佢已經植過一次

有棵咁既樹咩

歐聯唔係轉左歌咩

有冇ching睇緊

李私煙~

馬體廢左咁多

下體都可能留唔到人

回購王子

buy 基士文la diu

王子好似完約

加美路搭基士沙同場廢到
點都要是旦一個搭費托先得

下季一億去最聯啦

去打歐霸

呢球救波有聖米feel

oblak痴撚線

兩年洗兩億踢歐霸

差d 1比1

加美路

見到皇d角球 再諗返利d角球

卡華查勁撚到癲

馬體d逼搶廢左好多

人又短 斬又柒

今季歐霸+頭4

再睇返我地佳尼

場上面是但一個都夠班打利正選

咁踢法馬體實比皇炒

魔迪啲波真係好撚好j

savic不了

我地有taa

想學球王簡

皇簡直強姦

Can>賓周馬

Benzema tries an Emre Can, but he can't.

無睇馬體一排
卡拉斯高都係幾好J

Saul隱咗形咁 加美路又敗家 今場波都幾悶吓

屌

阿ken又要喊

宜5場第3球喎

講緊入波

Liverpool anticipate Philippe Coutinho will make an immediate return to action this weekend. (Chris Bascombe)

No scan was required with Coutinho reporting as normal to Melwood. He was in good spirits immediately after the game. (Chris Bascombe)

賺左
有得抖主力又贏波

但下場輸

下體
其實呢場個陣同上年决賽差唔多
點解會輸3粒

係得王子<>加美路
bale<>isco

Arsenal poised to miss out on Alexandre Lacazette, Virgil van Dijk and other top summer targets - @JWTelegraph

Mignolet is still working with sports psychologist Steve Peters, who worked with the club between 2012-14.

Liverpool poised to miss out on Alexandre Lacazette, Virgil van Dijk and other top summer targets - @LIHKGLIVLUN

#mufc have had a €85m bid rejected by AS Monaco for Kylian Mbappe. The club want €120m-140m [di marzio]

我地曼聯有錢到

我地曼聯有無數個問題，但錢絕對唔係問題

所以佢地隨時買埋alli都唔奇

痴線C朗果三球根本係FIFA d scripting

把握力好撚勁

好耐未試下有衛冕冠軍入決賽

呢樣係事實
但三球都好似對面中bug咁
特別係第二球

真係大機會衛冕

支持祖記拎歐聯

agger

原來熱仲賺錢過利
但人地爭緊冠

屌佢老尾帶埋老虎撚奧力子虫獨廢明去睇啦

牙朗筆錢都未用完

近兩年有青訓彈起

買人又扑中左好多好野

唔係講緊用錢咩

yes
利兩年淨係用咗5m

…

痴線鏝賺得多到

唉
冇眼睇

淨支出黎架
熱狗只係洗得多過利2m
但佢有歐聯筆錢賺

屌佢咩，用錢小又點，歐聯當歐霸咁踢，送分，就黎前3先有歐聯踢

唔係net spend咩 利先係用得最少錢喎

利記用錢咁少都有咁嘅成績，真係要感謝 FSG 呀

都話轉制 英超四隊踢呀

過埋今日，又要返工了

返緊

最鐘意就係返工
一日唔返工一日唔自在

見到有人用卡華積同佳比
卡華積都算係最top既右閘啦 點比啊
佳都算係不過不失啦 利起碼冇右閘既煩惱囉
要補強都補左其他位先啦

其實佳已經好好
起碼守呢方面唔會差過卡好多
係進攻真係

請左琴日假諗住連住放
點知今日要返

唔係鬼上身點講得出呢啲嘢？

唔係講緊net spending 咩？ 鏝係駛左最多， 利最少呀？

打得丁多 眼矇

單對單防守真係唔錯 有速度有身位
但冇球防守佢有時會走漏啲身後波
進攻起碼要練下出波
不過成隊好似得軒識出波

佳尼踢國家隊時不時出到靚波
但踢利就要唔見晒

上季米拿都仲係助攻王,出唔少靚波
今季D波成日都斬唔起,仲衰過佳尼,唔知佢搞乜
另外LALA出波都唔差

上年好多入波都係靠米拿出靚波
今季唔知係咪打後衛打到鈍哂
今年助攻最多係啦定費奴？

睇WHOSCORED
LALA -7
古,費,老母-6
文尼-5

仲有兩場就知有冇歐聯

希望呢兩個星期快D過
成日諗住人都癲

個晚無睇對屈仔
係咁發夢贏波 之後又輸波
好痛苦

勝定了別怕

打定輸數

黎緊主場如果赢唔到 作客槌仔幫又頇失分
隨時比阿記反cup上第四

第四一早俾雲加reserve左

第3呢

米拿今季踢左閘
佢左腳又唔算好
右腳傳中唔順腳 易被人封位
都唔會要求到佢助攻到
佢踢到左閘純粹係執行力強

上年米拿一個都雙位數啦
今年create chance印象中費奴好多 但其他人把握力太低
不過個榜既除左老母同費個個都長抖過

對屈之前個晚係發夢輸到2-0跟住扎醒左

其實佢左腳係出到波
都唔明點解硬係要cup返去右腳出 咁咪慢晒囉

易比人封同斬唔起係兩回事喎
角球D波都係咁,

上個禮拜輸完俾水晶宮嬲嬲下訓著
隔左2-3個鐘又訓著到嬲到醒左

佢同佳都係穩穩陣陣做防守等利唔好比人生波燒味斬死

啲半夜西波無論贏輸都訓唔到

贏都好 輸真係

佳尼攻唔得 守又開始甩

睇黎大家都比依隊閪波搞到訓得唔好

#OnThisDay in 2015, Steven Gerrard bagged his last Anfield goal for the Reds - right in front of the Kop. ⚽

2年了

Liverpool will demand a £4million fee for Andre Wisdom reports @JamesPearceEcho

NEW: Red Bull Salzburg to approach Liverpool over Andre Wisdom loan extension for 2017/18

唔知要幾耐先可以再有一個自家青訓既legend

屌又借
買啦on9, 仲要打歐聯架

有新wallpaper可以j了

呢個連黑店利都SELL唔到出去

好顛

Last果張唔錯

小朋友有冇睇過歐霸果球？

自家青訓 仲要中堅

宜家每晚都要睇過can既倒掛同埋同佢點一次頭
先訓得安落

巴打d wallpaper係咪到搵

屌簡

其實點解皇馬球迷成日boo呀朗 入咁多波都boo

皇馬迷個個都噓

皇迷on9唔使理

近3個月未為愛華頓上陣的艾朗連儂周日下午被發現在高速公路旁邊遊盪，警方接報後到場後發現他精神不穩，決定將他帶到醫院接受精神評估……

〈連儂疑精神失常遭警方拘留〉

好正

捉埋老虎撚去啦

feel到簡下場瘋狂派膠

究竟係因為精神失常，所以近3個月未為愛華頓上陣，定係因為近3個月未為愛華頓上陣，所以精神失常？

後者啦
知有病點會唔的佢睇醫生

官方twitter

射ed thx

今季幾乎搏到盡真係
佳尼，費奴，JM同老母

LA呢

為國捐軀搞到抖左一個月

禾can呢

高普啲 9up 都幾世界級

to fight for sth means you re in a good position 呢句真係金句級

頭一兩個月只可以後備上陣

點會無文尼

真係要講 成個正選都出哂力啦 除左史獨個個都去到好盡

非洲盃 仲辛苦

Liverpool are not considering a move for Chelsea midfielder Cesc Fabregas this summer. (James Pearce)

Klopp is keen to strengthen his central midfield options this summer but Naby Keita remains his preferred option. (James Pearce)

你講呢種感覺我淨係試過一次，就係13-14爭冠軍
為左個歐聯席位搞到茶飯不思係咪on9

法比要黎做乜9

有無得踢歐聯影響到邊個加盟囉好無

09-10後 都無叫打過歐聯.......
13-14之後個歐聯鳩到有打等於無打
仲要有無歐聯對買咩人都好大影響
除非想隊波繼續柒 如果唔係好撚緊張都正常

簽沙比好過啦

對於咁多年利撚黎講，有冇歐聯簡直輕輕鬆鬆

agger
舊年葛斯呢度打J打到上太空
一輸左即刻割蓆

歐聯呢d盃仔打唔打到罷啦

而家係咪慶幸買唔到

not considering就唔駛特登講啦

原本我都以為係
但見到當年利有歐聯買入既係巴神林拔老虎撚
曼冇歐聯買入既係天使老虎伊巴普巴
我就知未必好關事

進化到未傳已經否認

仲記得作客皇馬副隊出擊，hurt到隊長

對我黎講爭四既重要性就係唔洗踢歐霸然後捱星期日晚西波

上季特別多星期一西波

有傳

無既
如果真係有歐聯既話 係廢中第一次
咪睇下有咩唔同囉
就係09-10之後 咁多年未試過去到得返幾輪仲有大機會前4有歐聯踢
13-14一早firm左有前4

上場睇波 數據同我講返利原來近7 年踢得一次歐聯
我先發現原來已經衰左咁耐

巴神twitter: Brendan Rodgers you are also the best manager I ever had😂😘😘. Amazing.

Klopp is ready to go head-to-head with Mourinho for Fabregas, in a bidding war for the £30million-rated midfielder. (Tony Banks - Express)

琴日傳

BR

Some good news on the injury front for Utd - Pogba, Bailly, Smalling and Jones all in training ahead of their trip to Vigo

又神奇復出晒

我地太玻璃定隊醫太廢

法國有lalala出場 係唔同啲

Crystal Palace are unlikely to meet Liverpool’s lofty valuation for centre-back Mamadou Sakho this summer, their chairman has revealed.

why not both

City will step up their interest in Monaco left-back Benjamin Mendy (22) with Txiki attending their match against Juve tonight. [Daily Mail]

鏝攻撚到傻

［無圖]貓女孩慘被攝影師口爆！

唔使睇都知肯定係伏

之前比清好似燈過嚟

笑撚死 兩舊垃圾圍爐打j

有d貢既樹

屌你老母

有

9up下姐

呢班有話過收league咩。

復出有乜咁出奇

史摩寧同鐘斯本身都話差唔多出返來
係波利居然冇傷 真係天降神兵幫曼贏歐霸

岩岩傷好冇態， 出佢地仲好

其實佢地最要傷果隻係拉屎忽特
依家成隊得佢一個識入波

不過算啦
佢地都拎硬歐霸+前4

屌你老母又燈

都唔見得好識入
但佢老味fa又唔撚理佢插水單野
上年季初開條新例原來係9up

有冇利子覺得連登依家真係好多怪人
價值觀奇怪
扭曲思想
有時真係唔想出公海睇post
得閒係利post 9up下睇下沙高d圖
或者mon下其他隊post仲好

D post睇壞腦

入去辯過真理

做港豬當睇唔到算

網上假膠9up都算
最驚現實都比人潛移默化
歪理當真理

有d講既係尻up
大把cd rom睇完當真理

又有咩睇？上高登勿認真

例如？

依樣真 特別係小學雞多
佢地真係好易比人影響
D自殺post 如果係小朋友唔開心睇到 真係...
唉 都係做港豬睇下波算 一陣就會比人屌上_登 咪認真

Cc台班友

大家當我9up講番波啦
我都係想搵個地方9up下

其實連登愈做愈衰
太多初中生 都唔知似乜 啲討論同Post低質到
仲衰過個時高登

點解初中都有ac

有d係假膠9up
但亦都睇得出有d覺得講得越偏激越型子
特別係cc台有班傻鳩係咁
同平時一樣唔岩咀型就唔好理果d人算啦

愈來愈多
學好3年 學壞3日 如果傻更更比d垃圾post影響到就大鑊

以前上高登好怕比人知
但而家啲中學生覺得上連登好型
真係老喇

我屌以為入撚咗時事台

上連登多數都係入利po 9up
身邊好小利子朋友

cc台真係痴撚線

其實以前都係咁
個陣上左ㄧ排發覺價值觀變左
嚇撚死

跟住睇親po都有猶豫
尤其cc台

呢到最高汁係有沙高
貼料貼陣又有講波又可以9up
仲會貼j圖

如果唔貼欣宜會更好

不如我地

不如

講還講

渣蛇都幾幽默

以前有個專出個性翻譯既加力查去左邊邊？
佢都好高汁

BREAKING: @FA charges @Boro over conduct of their players in 2-2 draw against @ManCity on Sunday. #SSNHQ

俾人插水仲要俾人罰

FA

我好中意返工吖

足總杯個球都好靚
聯賽淨係入過對紐球頭槌

我地係5次歐洲冠軍，歐洲賽踢少一年有乜所謂，即係屌少你老婆一晚半晚都唔會因此離婚架啦

唔見左好耐啦
唔止佢，有啲會員都無再見到了

果陣轉會就追佢d post

身邊好多獌狗，疤狗，蝗狗
我著住新買的Lallana作客波衫比人笑

係高登嗰陣佢一直都係度，係好少出聲
依家連登就唔知

時日太快

BREAKING: Liverpool have confirmed Anfield's Centenary Stand is to be renamed the Kenny Dalglish Stand

杜sir

King

King
下個到謝隊

睇怕今周完左米堡都肯定降了

最好啦 尾場風流波

龜背灣變天體沙灘？ 女泳客尷尬：曬太陽唔使咁曬呀

van dijk 唔係話唔黎咩

睇完內文原來同gotze 一樣 有歐聯踢先考慮

條件係前四，作為路夫蘭你會點保住份工？

簽佢同Lovren打正選

就快變修仔防線

咁唔爭在要埋Bertrand

奇怪呢件又唔傳，話晒都係大球會棄將，又有歐洲賽經驗

利物浦公佈！「百週年看台」正式改名為「杜格里殊看台」The Kenny Dalglish Stand ！
易名儀式將於今年稍後時間進行，由亨利為首的 FSG 作出此決定以表揚杜格里殊對紅軍的貢獻

幾時到謝拉特看台

Jamie Carragher‏ @Carra23 3m3 minutes ago

Well Stevie will get one, can't change the Kop so a fight between me & Diouf for the last one!

r冠debut就係final

Diouf

lovern 10萬人工打sub?

又串9 him

個個唔訓睇歐聯？利申：支持摩納哥

支持利物浦

聽晚支持曼聯

in mordog we 7s

好喜歡杜sir

臨危受命不特止仲帶過利攞盃仔畀一眾利子j

Carroll downing charlie adam liked this

阿積士
希望決賽可以打柒皇者獌

唔好打柒 斷多幾隻腳重好

其實點解shankly 都未有 咁快就比左個台杜sir
歷史地位黎計係咪應該shankly>kk?

有shankly gate

仲有個銅像

Bakayoko

Wilson 幾時先可以踢下一隊

要去左第2隊先可以

王子2.0

祖記對阿吱阿咗第一球
由籠傳出黎到射門
下下都係靚傳

dani alves仲係咁撚勁

太短不了

好FD喎,如賣摩仔,古仔會唔伯一齊想走

LYON咁廢既

無諗過 Ajax 咁勁

阿積士好撚尾機

lyon 法甲野 我地法甲專家 馬迪爾 伊巴 得個笑字 大炒5球
阿積士 如果是阿仙奴都好d 2回法 大炒5球
仲有果隊根本唔知咩來 10球

比d咁的對手 我地是侮辱

可唔可以bid下dolberg

$?

ajax d人貴極有限

一齊sd刀片叫fsg買？

一齊夾錢好過啦
$100

$100

到時精壇班友問個幾百萬你俾啊
就可以大大聲話：我有俾錢fsg 駛架

Ajax的左閘係fm都幾好用，現實係點？冇睇過佢踢波

荷甲好多好伏
除左Suarez

精壇班廢閪就咪提啦

有時上得多懷疑自己係咪去咗平行時空

Kuyt

熱刺一對中堅同大力神都係荷甲出

宜兩件仲要係利狗幫人做埋scouting

之前傳果個promes有冇update?

果陣利班SCOUT話大力神mentally and physically unfit, 結果人地幾百個買左, 利去買咩luis alberto

vexxxxxxx黎到利一定踢到7哂, 100%

no

不了

利下半季走位差過上半季好多，之前明明好多前插，依家淨係識背龍企/回後

小左啦差好遠
啦係到會狂跑走到好多位出黎

4核 古費啦文 幾耐未齊過腳
文尼

反而想知如果買到個前鋒 費會踢邊個位
佢踢邊就真係廢明奴

bench

到時自然有人傷

打4141同古打雙核

奧子好少走位

Liverpool to take on Bayern Munich, Atletico Madrid and AC Milan in this summers Audi Cup, writes @JamesPearceEcho

Liverpool are set to take part in this summer’s Audi Cup at the Allianz Arena with Bayern Munich, Atletico Madrid & AC Milan. (James Pearce)

The tournament will form part of the pre-season preparations following the tour of Asia. Semi-Finals on August 1st, Final on 2nd August.

幾撚時有飛賣呀

得利狗confirm黎
其他幾隊未confirm

Can回家了

奧子好似格格不入

仲未有轉會news

呢一刻傳既一定唔會黎
所以no news is a good news

Yes btk 文尼老母 果陣都未反應得切就已經黎左體檢

Model都係

gotze
dahoud
zxxxxxxxxx

btw而家傳緊咩人

Top target: 雲迪克 基達
呢2個唔洗旨意買到

最想isco黎

關機睡覺吧

係Office點訓

有心既邊到都訓到

呢件
今年勁到仆街
邊有可能爭到

占士仲易爭d
但又唔知買黎有咩用

米神

Christian Benteke says he is not angry with Klopp for ending his Liverpool career & believes his time at Anfield cannot be deemed a failure.

Benteke: "I can’t be annoyed with him. I was frustrated at the time but it’s not a person who’ll destroy what I have built or will build."

Benteke: "When I scored & even if I tried to hide it, I was happy. But I stayed respectful. A lot of players would have provoked the fans."

Benteke: "With Liverpool, I almost never played. Despite that, I still scored nine league goals. I never had the chance to express myself."

咪吹奏米啦 陣間下場即刻柒俾你睇

咪吹奏簡啦 陣間下場即刻柒俾你睇

希望今晚獌贏唔到,最好輸埋
咁佢地對阿就會出副選同死守為主

屌你，Wilson真係好靚仔好好j
如果佢上到一隊，mkting一定要搵佢賣波衫

咪燈啦

屌你taa已經有sponsor了

對轟咪出副選
都贏

.@WestHamUtd owners desperate to get rid of Slaven Bilić.. The club is close to finding a new manager for next season

傳想要hull個silva

搶佢啦
做城落地獄

Yes
重要唔多人爭、當打、即食、英人，好過Van Dijk啦

左閘同中堅比

講咁多做咩
打包咪得

isco勁到痴線 成場扭屎忽 又唔甩
占士仔 俾佢打前鋒應該幾勁
佢走動 埋門 遠射勁過利物浦所有球員
不過人地點會黎利物浦
仲有價錢都應該係天價

BTK其實算係咁

中堅買過第二個啦，van dijk簽唔到啦

賣完又唔買人
早知是咁 攞來用多年好過

季中幾場除時救到下命

係咪唔記得曬佢d單刀唔入 一撞就跌同死都唔入禁區

無買前鋒 / 依家傳啲 top targets 無前鋒真係諗唔通

已經係我地既人

賓迪基都有人吹奏

Liverpool striker Rhian Brewster has just scored for England U17s in their European Championship opener vs Norway.

好似傳過Timo Werner

同Chris Wood

無人話吹奏
你前提是你賣左人 要買返
你唔買 我寧願留係度 上年叫9球

成日講 利 一年買幾件 賣幾件
個陣容永遠都係
羅渣士 we have weak bench
到高普 我地下年要加強陣容

個問題唔係

賓迪基vs新球員
係賓迪基vs一季銀行存款

一月份唔夠人 由爭冠 一樣跌去爭前四

我講緊佢態度算係咁喎…

但呢兩個都無出現係 James Pearce 講嘅 top targets 裏面......佢自己講果幾個都無前鋒

唔知有咩打算
只靠費奴假9 根本唔惦

ings 2次連續報銷大傷 某程度好難寄厚望(特別易傷)
史毒更唔好講 一隊波無可能將希望放係連10場都出唔到的人

暫時看james pearce傳 雲迪克 基達呢班

的確係
本身初初黎 第一點係贏哂
之後見唔岩佢踢法 佢自己刻意減磅 明顯睇得出係瘦左 機動左 所以先有上面巴打講既比人撞到仆街
所以本身真係唔關賓敵機事 係傻閪球會明知呢種前鋒唔岩我地都要買 個時Carroll又係咁

其實買defoe打一年可能真係諗得過

似去般茅

不了
你咁諗同fsg諗法一樣
方便無歐洲賽時又可以清返走

同個時比拿美一樣 貪佢有經驗姐
而家隊中有邊個老大哥呀

係就好

軒巨米拿算係架勒

十卜aspas

係fsg諗法就唔會簽老野

林拔咪係咁

in角球王we7s

我利係唔啱高大前鋒
卡路爾賓迪基高治

宜家最適合利既玩法:
放六個lalala係前場

Philippe Coutinho is feeling 'much better' and is hopeful of being fit to face Southampton on Sunday following his thigh injury. (@LFC)

Coutinho: "The injury is much better. It was a hard tackle & what happened was a dead leg. It caused a lot of pain but it has reduced now."

Coutinho: "At the moment, I am feeling very well – the first couple of days were the most painful. Thanks to God it was nothing major."

Coutinho: "The main thing was we won the game and we left the match very pleased and happy because the result was very good for us."

Coutinho: "We have a target to keep ourselves up there and we have to fight for that because everything is in our hands."

Coutinho: "We have to go through tough games and win them. If we win them, then we will be there in the Champions League next year."

高治都算成功啦 07年入幾多車身窩利
同埋佢平過另外2個好多啦

下場真係好重要

黎緊3場好重要

過左下場就可以投奔初夏

之後就踢風流波 爽

支持西乙銀靴一陣屌打我獌

靜啦

如果屌打到以前就已經屌打左

竟然期望一個角球都斬唔起既人去打我獌
今晚獌就然撚硬 係睇下然到幾多既姐

比清睇唔睇

今晚有利咩
等睇利食修

EXCLUSIVE: Antoine Griezmann agrees £280,000-a-week Manchester United deal

Crazy

樓上做乜鳩野貼The Shit

所以我貼埋source

下場時間唔錯 唔需要捱夜

咪又係睇完瞓唔著

睇黎把撚咩

原來聽晚都有英超

咩

西咸對熱狗

幾時先到利記用錢大把大把摑落個球員到

等fsg死撚左先啦

無人撞射浪費axxxx既妙傳

一億髮王 想一過三 過撚到咩

咁撚似古一招既

真係一面睇一面笑 獌狗護級隊打法

屌想哭

下
高佬係到算係成功喎

高佬治都係用腳多

獌個福仔唔簡單，連罰球都玩埋

遲早又紅條辣殺

錯po sor牙

hi ching

根本佢都唔係屈頭槌個種人
咁撚瘦點屈到
佢係我地到個陣應該最多就係用心口停個波落搏foul

官方fb post左屌簡球世界波

唔知點解見個個射靚波都會wow 咁樣
唯獨簡兒呢球我睇親都gap gap聲咁笑

有冇消息關於利記幾多號黎香港？

有預感can入完球世界波會得意忘形
下場亂9咁射

但佢係英超史上入header最多果個

Liverpool are pushing ahead to further expand Anfield and take their capacity beyond 60,000. #lfc [bascombe]

FSG are shifting their attention to the Anfield Road end & have begun the process of assessing how and when to redevelop. #lfc [bascombe]

Liverpool are working on a design, whilst also establishing how much it will cost, & how the bill can be met. #lfc [bascombe]

Ayre: "I felt my time at Liverpool was good. I'm absolutely certain that I left the football club in much better shape than when I started."

Ayre: "I think FSG are fantastic owners. Their decision and direction to try and find a solution to stay at Anfield was a key landmark."

Ayre: "They have a great understanding of what makes this club special, they are committed to the values of a club - you want to see that."

Ayre: "Anfield is the spiritual home of the football club we all love, what better solution than one which keeps us there?"

未肯定有歐冠會去？

有錢+自稱獌迷,應該去

獌歐霸+前4
100%

摩佬係勁既
一黎就有盃捧
仲要獌狗D青訓咁勁又肯用

肥賓青訓都有一手

手足幫手燈死修記

只要獌拎到霸氣杯,連車仔都唔會有r聯踢

其實個典故係邊度

史毒可否黎近三場打爭氣波
利真係靠哂你咖啦三井同學

Rashford大賽球員
好勁

每場後備幾分鐘想佢點

比師兄分析有理

力子最近表現真係唔值得正選

Me

唔記得邊個之前仲話拉舒唔勁
一個救獌救左個幾月

但係驚史獨正選又傷呢

我個時覺得英超有分豪門同弱隊既高佬前鋒用唔同標準.

高治同卡佬一出道我都好留意, 佢地打細會用肘平衡同保護自己唔吹, 好似加歷查呢D比較矮對住佢地好吃力, 但佢地黎到利一舉肘就吹你, 食位難左好多.
我覺又唔係特別針對利, 應該英超唔想D大會都可高Q大棍.

叫力子打控球433係有啲吃力
力子打法似係打中鋒單箭頭個種

陳

收皮啦FSG £77個單野仲有咩values可以commit啊 係都要班球迷反你枱先肯收手 £77 to watch that, Are you mad? James Milner? WTF? Jordan Henderson as your captain? Fuck off!

【又想擴建！】

據每日電訊報報導，利物浦繼擴建主看台取得成功後，正研究擴建晏菲路看台(攝影機角度左方的看台)。晏菲路看台現可容納 9000 球迷，更是作客球迷區所在地。由於晏菲路看台缺乏包箱設備，故可預計新增座位大部分會是普通門票，但亦因如此，擴建是否符合成本效益會是落實計劃與否其中一個最重要決定因素。估計擴建後的晏菲路容量將可由 53000 座位提升至 60000。

條撚屌要禁人先頂到波

19000贏歐霸了

咁人地真係歐洲霸主喎

呢張貴到仆街
全利最強中場

呢張貴到仆街
全利最強中場[/quote］
90phy真係屈

如果係咁既標準都幾唔公平喎

張相係剷草

英足總其實都不斷修正緊連埋歐洲既執法標準.
所以而家英超外籍教練吃香左好多, 細會都要請歐洲教頭打地面.
好睇D定公平性, 商業社會當然前者.

盃都未拎都簽左基沙文
利仲周圍同人講首先你要講心

成日係度自我安慰
戰術>人手/質素

佢地踢到鳩下鳩下都可以是但靠個人質素贏，我地踢得鳩就比人456
人地隊波真係好撚勁講真

快報班柒頭話狗達過中超

睇住獌狗同阿歧又好難咁講既.

如果甚沙文真係去49000好傷心
好鍾意電話佬

FPL執陣執到好頭痛

我都係
又勁又靚仔

電話冇想像中咁勁 我覺得

走去做狗,緊係想佢唔勁,唔該去獌的球員都踢唔起!

買左基沙文真係我老母帶都奪冠啦

好撚勁喎…
連施蒙尼自己都話其實馬會無咩進攻板斧
好多時都係靠基沙文走靚位捕機會

死獌狗屈錢,我利究竟應唔應該再擴建球場?

今日唔擴,
聽日唔知造價會唔會再貴D
而且得54000都仍然唔係好夠
係最衰唔可以擴KING KENNY STANDS?

唔通過利咩
講真就算獌今年冇前四冇歐盃冇得打 r 聯一樣大把人簽到
食撚屎啦垃圾利

一線頭啦
起碼同世三尼馬同級
不過係吹大左少少
成撚日隱形

而家傳馬體會簽LACAZETTE
真係屌出聲

唔明點解有球員會想去馬體會
去到葡萄皇馬同巴塞？

點會過利
佢best fd係普巴

人地起碼年年有歐聯打…

唔似會買到佢,本身利記

人地成績咁好,主帥有拼勁

前鋒真係買少見少
仲要皇馬拜仁PSG曼城都未去掃貨

我地只能搶D二線頭

其實當初唔賣賓迪基,死用佢可能仲好

買反黎係2線中

個戰術體系容納唔到佢

但聽講Simeone會走？
同埋踢馬體可以踢一兩季升值再過英超賺高薪

可以適應既, 戰術都可以微調去就一兩個核心球員

老實我地簽唔到咩星級球員喇，頂龍係一線尾二線頭
但只要買對人成隊一線尾都可以打到好好的成績
之前幾年咁柒係因為買啲人全部9唔搭8
今年買岩哂人，成隊都唔同左樣

炒撚哂啲球探佢

唔怪得JC都叫利去買LUKAKU
跟本無選擇

但邊有可能

諗極都唔明點解可以買賓迪基同費明奴
兩個點睇都唔夾啦屌

費明奴係BR買唔夾姐
如果利齊腳費明奴係勁架喎

BR 真係睇唔明, 高普就好知佢想點.
但高普簽德仔無想像中咁易, 今年最大問題人腳不足, 但都係高普問題.

費明奴打SS應該好正, 前場逼擔, 後上執雞

點微調先？出古仔費奴啦子唔通踢燒味？

對強隊佢又強壯又靈巧係超好用
睇下對熱刺,阿仙奴佢做左幾多野
但要搵文尼,古仔,LALA先配合到佢
ORIGI可以去食屎

我意思係費明奴同賓迪基，兩個同時作為當季最主要的收購，但適合的戰術係完全唔同：一個係高Q大棍、另一個係技術型
如果當時係買一個賓迪基+一個快翼我都理解到

其實當日高蛇好似J過 B9會成為利記利雲仔

覺唔覺時間真係過得好快
第一場對阿記古仔球罰球好似仲係最近既事

BR拎明仔打邊同後備

好似係上帝
唔係Jc

俾BR教多10場8場
費明奴變硬水貨

可惜明奴身體質素都差D, 高普打法下捱唔到一季, 希望下季好D.
睇德甲佢埋門好鬼勁, 季中打後利差左好多.

巴打咩添

係A12 GROUP架

今周修,阿一周雙賽
下一周好多隊一周雙賽
今周用WILDCARD
下周BENCH BOOST
所以下周點令15個人都雙賽個度諗爆頭

今季最大敗筆係兩個飛機盃提前出局 不一定要入到決賽先成功 至少你都有多幾場畀啲新仔練下

佢今季算係咁，只不過聖誕醉駕之後個期...

一二月成隊都西西地
邊只佢一個

輸狼隊

BR果時既買人方法應該係MONEY BALL果種

MONEY BALL買到上疊人, 咁BR就買入波人

賓+明=20+10既入球潛力

MKV都係咁買, 巴神就TC買所以唔係

你睇2 3月嗰陣用人就算單係聯賽都捉襟見肘 如果仲有足總杯就更加冇人用

無文尼死硬都預左, 高普咁既打法無快翼.
高普真係唔夠人用係佢自己問題, 呢D野都預左.

如果要打歐聯 高普打法 中前場起碼要多3個人
後防又要多兩3個

仲要係買D唔係暖凳級數

真係衰個章

A12 group? 兩邊登都多數cdr唔知咩黎

上季買得卡拉雲文尼同老母係用得, 今年好難搞.

粗計
前鋒要兩個 翼要一隻 中場中一個 防中一個
閘一個 中堅一個
咁計都要成7 個人

買齊先叫啱啱好.

唔係爭乜鬼冠`

所以真係 唔識波就番屋企訓教啦 睇數據黎買人，你估打機呀？足球唔係咁玩既

4-5個好盡了
中堅、翼、前鋒、左閘一定要買

Bayer Leverkusen's Julian Brandt has confirmed in an interview with @focusonline that he will not be joining Bayern Munich this summer.

Brandt: "When you made a transfer, it is, of course, not guaranteed that you play."

"And I believe that it is very important to play in a lot of games next season. In Leverkusen, that is definitely available.”

Sounds as if Brandt is happy to stay at Leverkusen next season. That all changes if they're relegated, though.

件training 都幾hea

BREAKING: David Moyes confirms that he'll be Sunderland manager next year after talks with Ellis Short & CEO #SSNHQ

竟然唔炒人

Philippe Coutinho has been named #LFC's @StanChart Player of the Month for April

黎利咪有

NEW: Liverpool named among “two contenders” for PSG winger Lucas Moura

年經

都係以攻代守架啦中堅唔買啦

其實唔洗買7個咁多sosad
有玩FM就知，買好四五個有實力，隨時已經唔知出邊個好

如果唔點縮皮
moyes應該都帶得番sunderland上黎既
好似紐記咁一季搞掂

Yes
一前一翼一中場一中堅一閘已經好理想

繼續俾耶子做先可能搏升，搵其他人又要一段動盪時間

齊腳就話姐

正選都唔見有實力, 後備用得既又少, 計埋傷人輪換.
利嚴重唔夠人.

49000彈左個瀨屎蝠出黎
我地幾時先有青訓神鋒

有冇高普都唔會用架啦傻豬

Liverpool are pushing ahead with a feasibility study to further expand Anfield and take their capacity beyond 60,000. (Paul Joyce)

With work on the Main Stand development due to be completed the focus has turned to the potential to expand the Anfield Road. (Paul Joyce)

Liverpool are working on design, cost, capacity and viability options before deciding whether to proceed with the development. (Paul Joyce)

A new pitch will be laid at Anfield at the end of the season to improve the playing surface for Jürgen Klopp’s side. (Paul Joyce)

The Kop will be expanded by filling in the corners at the back on both sides - creating room for an extra 470 seats. (James Pearce)

Anfield will finally get a completely new pitch this summer, coupled with a state-of-the-art drainage and irrigation system. (James Pearce)

It will be the most advanced ‘Desso GrassMaster’ surface - a combination of natural grass and artificial fibres. (James Pearce)

獌狗D青訓真係做到野
古有馬捷達, 今有rashford

利記就有mellor

Klopp: "Phil back running yesterday. He was running a bit like John Achterberg. We can't be 100% sure but in this moment it looks positive."

Klopp says "nothing new" on Jordan Henderson. Still out.

新特蘭太多冗員
清都有排清，除左個龍無人係值錢咁
但肥賓清左sissoko,townsend,老母買岩個gayle入好多波

Klopp: "Ings is training with the ball now & he is in a good way."

Klopp on Emre Can: “His biggest improvement is his bicycle kicking is much better than before.”

Klopp on Can: "He's able to train without issues now and that helps the situation."

迪科爾

MOYES: "Jermain Defoe has a clause in his contract so it's possible [that he will leave in the summer]. Jordan Pickford is under contract."

Klopp on facing Saints: "It wasn't like we didn't create chances against them. We have to defend with all we have - that's base for success"

Klopp on Can's contract: "It's no secret how much I like Emre. He likes the club. We're in talks. There is no pressure. All is good."

Klopp on Can: "I am quite positive. Keeping good players makes sense and Emre is a good player."

harry Wilson
青訓 國腳 靚仔 入好多波
結果呢

高利簡

一定係紀律問題

買7個都比你地諗得出
有3個已經要還神

Klopp on Sturridge: He's not at 100%. Keep him on track in these last 3 games. Very good option from the bench, he can influence games.

Klopp on Sturridge: "He had two really good situations in a short period (v Watford). He's not at 100%. We've had some really good talks."

講明係後備料了

Klopp on the Aaron Lennon situation: "The most important thing of all is to keep these situations private."

JK on mental health issues "Keep all these issues as private as possible. Give people the time they need. Stop asking questions about it

JK "In football or in public everyone is interested. It is like watching a car accident: putting your phone on instead of helping. I hate it

I'm amazed every week by how little Jordan Henderson's injury is discussed. He's the captain of LFC, out with a bruise for 9wks!

去英冠買3個人

好似有3分一比賽冇上陣過

講左好耐啦
次次最重要既時候就唔見人
相反簡爺 次次最緊要既時候企出來

新特蘭都好多年護級
班主果堆 其實應該都有心理準備 要大執

yes
好似對水晶宮同愛狗個場咁

買7個唔奇 試過買得多啦
7個都唔係水貨先難

信高普眼光

今年三場無win過

不要說了

又係個句買受讓一球盤已封蝕本門
利下半季有幾可贏多過一球？

ok

簡神

Captain餐

一日係笠水軒
一世都係笠水軒

12碼都笠水

yes
感情對沖

有冇人都覺得下季啲服裝幾靚？

有betvictor就唔靚了

今季三次打修頓2和1負一球都未入過
狗會又派錢

唔係比人雙殺咩

bet呢d贊助真係好柒

Sor
2負1和
打錯

一陣要三殺了

屙煙客勝就上樓

Klopp on facing Southampton: "We have a good idea of how they will play. That's a good thing in preparation for the game."

聽住先

根本宜家個 market 就一係利自己打飛機
一係就搵利過橋
你老味仲要球員講心

Good idea means 9 guess

Klopp: "Lucas is in a good moment & is very important for us. The club showed its best face when we celebrated his 10 years here."

邊關球探事姐
探完一係嫌轉會費貴
一係嫌人工貴
妹下妹下幫人探撚埋

From 3-1 down to 4-4... watch highlights of a thriller between Arsenal Ladies and Liverpool Ladies bbc.in/2pNhG4s

4-4..

續一年約啦
成隊波無乜邊個有歐聯經驗

同意
就算球探發現到新人 球會作風會搞到錯時機走曬寶

聽日拎份糧all in客

有mane都入唔到修波，點贏

有can

簡爺 次次最緊要既時候企出來

會窮

下場好重要

今輪聯賽，利物浦將於主場出戰強敵修咸頓，而紅軍教練高普則於賽前的記者會上，特意提到上週攻入「世界波」的弟子安利簡。

高普說：「顯然地，安利簡是一位能夠持續進步的球員，而他進步最大的地方就是倒掛了（笑）！」

「眾所周知，我十分喜歡安利簡，他擁有無比的拼勁和爭勝心，而且發展空間巨大，所以一眾的教練和利物浦的團隊，均會樂意看到這位德國中場完成續約。事實上，我們正商討續約，而且進展良好。」

與此同時，高普更在記者會上，確認隊長佐敦軒達臣繼續休戰的消息，意味著這名英格蘭中場或可能無緣於今季內復出。

續份約都搞咁耐垃圾利=_=

入完起碼柒返2場先

睇修仔最近個態咁差就知要又幫人反底了

越遲續越貴

如果簡爺再入波 贏埋修仔
100k比佢啦高daddy 唔再講價了

feel到踢埋呢3場要200k先續到高利簡

回家了

唔明點解老虎有100k 簡兒竟然冇

下場真係好緊要

下場贏之後輸兩場咪又係一樣
到底有邊場唔緊要

係利POST 睇過依句野多過10次

2:11 笑左

利記marketing點??

Premier League side Liverpool are said to have made enquiries regarding the availability of PSG winger Lucas Moura, according to L’Équipe.

Klopp: "#Emre has watched his bicycle goal on the iPad about 250 times!" #LFC

我J左935892次

Model

老母陰啲陰啲型左出黎，睇到我扯扯地

精工第二球點睇

每次睇 我都會諗
除左佢 仲會有咩人係個到倒掛

下個po不如叫 下場好重要啦

又黎

你開ok?

新i大毒撚

依個其實係psg幾邊緣人下 太撚show off同獨食

反獌同體野攪睇波,
星期日睇哂兩場

Draxler ?

其實我想高普買佢返來

獨食未好囉後備出黎比佢自己攪

Despite renewed links between Barcelona and Philippe Coutinho, the La Liga club are claimed to “not want” Liverpool’s No. 10.

As recent as Wednesday, the Spanish giants were said to be considering a players-plus-cash move for the 24-year-old.

And with the Brazilian’s international team-mate, Neymar, also talking up a move for Liverpool’s No. 10 in March, the writing may seem to be on the wall.

But according to Sky Sports‘ La Liga correspondent Guillem Balague, this is not the case, as he refuted suggestions of Barcelona’s interest.

He did, however, claim that Coutinho would be “willing to go” if Barcelona made an approach to Liverpool.

“There are more stories coming out that Barcelona want Coutinho and he is willing to go,” he said.

“I have no doubt he is willing to go, but Barcelona are not after him.

“It’s just moves the agents are making to try to convince Barcelona to move for him. But they do not want him.”

Balague does have a point in painting the latest links between Coutinho and Barcelona as agent talk.

The playmaker’s representative, Kia Joorabchian, is said to have held talks with the club, with the 45-year-old notorious in his dealings in the past.

Funnelling reports of interest in Coutinho to the Spanish press would no doubt benefit Joorabchian, as would be the case with his new five-year, £150,000-a-week Liverpool contract.

However, Balague has certainly made some questionable calls in recent months, including the Reds’ rumoured interest in both James Rodriguez and Inaki Williams.

Given the intensity of speculation over a future move to the Nou Camp for Coutinho, it would be fair to assume there is no smoke without fire.

Naby Keita, Jurgen Klopp’s top midfield transfer target this summer, has not ruled out a move away from RB Leipzig at the end of the season.

And while the Guinea international says he is “comfortable” at his current club, he admits he will discuss his future at the end of the campaign.

The 22-year-old has been a revelation for the Bundesliga club this season, attracting attention from a number of Europe’s top clubs.

Liverpool are one of those, although they appreciate Champions League football will be needed to tempt him to Anfield.

“I’m very comfortable at Leipzig,” he said. “There are still three games to go, that’s what I’m concentrating on. My agent takes care of everything else.

“When it’s time, I’ll discuss it with him and my family.”

同mane同一個agent

我都想

有bigname 邊有人唔想

古仔去疤就黎係年經

其實都近
下季或者下下季都應該走
又so7又尼馬又保證年年爭冠
唔通真係講心咩

一換一
拎蘇神返黎thx

有冇睇錯 點解米隔咁多件衫都可以飛釘

米係邊

自膠

沙高mon post快到

Henderson was ruled out with a bruise over 2 months ago, and his season now looks over. All very odd. Club extremely quiet on the matter.

遲早隊長都冇得do

馬馬度沙高係一個集團嚟

蘭仙尼咁都唔傳

卡路爾呢 又話復出

利對韋，輸硬

如果個post無左沙高會失色不少

神龍

個龍

球會都係

西咸都好撚勁 利狗mola

近四場打西咸2D2L

應該係近5場3D2L
下下埸有一分都偷笑

啱老母

見到修仔同西咸近況咁差就知利1分都冇了

西咸守得好好

修利皮
鎚利
米杜利撚

見到熱狗都攻唔入，利狗失硬分了

著到呢件會著唔到主場咩

即係高普未贏過西咸

仲記得有場深夜杯賽 俾人11x分鐘 絕殺
個時賓基又炒單刀

其米拿係咪有同高普不和
係球場吵左幾次交 有次吵到仲換埋佢走

熱之後對阿獌會唔會放水

熱狗 咁既撚樣對獌會唔會hea踢

下場利記又失分了

又對阿

Sor睇錯

人地叫獌做阿獌姐

劇本
熱狗輸波冠軍已經冇左
之後hea踢
49000最後第4
利記第5

熱狗輸左,無得爭冠,下場又開始hea踢送分比獌狗

屌你老母

西咸食左春藥咁

倫敦打比

對利都會

邊隊唔會

熱狗對曼聯個場好似係熱狗最後一次係白鹿徑踢主場

Chelsea can now win the title if they win their next two Premier League games:

vs Sunderland (H)
vs West Brom (A)

Before Spurs even play.

@trentaa98: "I’d always try to find a crack in the wall so I could peep through to Melwood. It wasn’t the best view of training!"

@trentaa98: "Sometimes we used to drive past the entrance with my mum. Gerrard, Carragher, Alonso & Torres were my heroes. I loved Alonso."

@trentaa98: "I always dreamed that one day I’d be able to come through those gates as a Liverpool player. Thankfully, it’s come true."

@trentaa98 on Klopp: "You can always go into his office & ask him a question about what you need to improve on to make you a better player.

@trentaa98: "He puts his faith in you. If you go out there and repay that faith then he will always embrace you with a big hug."

@trentaa98: "I want to play for Liverpool for my whole career and one day hopefully I’ll captain the side."

“Until I have finally reached being captain and I’m playing week in, week out, I’ll never be satisfied.

“Even then you can’t take a step back. There will be someone who will want that armband and there will be someone chasing my place in the team. You can’t ever be complacent. You need to do everything you can to keep the shirt.

Alexander-Arnold: "It was amazing achievement for me to get mentioned in #Gerrard's book."

Alexander-Arnold: "I’ve read those quotes from #Gerrard's autobiography a few times now and it brings a smile to my face every time."

mola mola 西咸咁勁

熱刺打早場輸撚左
未來隊都係差dd 火候

lm

play for whole career

有咩問題

西咸個勢咁猛。。
我地肯定三連敗

修頓
西含

最近幾場 一係和 一係輸win

熱狗冇得爭冠 對獌可以放水了

謝仔臨老都要去美國啦

無了
琴晚賽果既影響
1. 西咸主場打起個勢
2. 熱狗對獌會放水

天滅我利

熱都贏唔到西咸

熱都輸 利點贏到

贏唔到修頓可以含撚了

西咸仲有戰意，即係對修對米要贏先得

西咸有高耶迪呢個黑鳩。。我地班少爺兵肯定比佢蝦死

聽日輸
對西咸輸

唔洗再發夢了

係咪有人講過熱對中下游食硬
拎出黎bin c

晚晚訓唔著好辛苦

West Ham 中上游 好似排第9

贏呢兩場而輸西咸都未必夠
尤其阿仲未兩場補賽
其中一場係對新特蘭
得失球隨時反超返利

點解利成日都星期日同一啲西時間開波

修一定玩輪換, 不過唔知佢主力擺係利定阿果場

副選都夠贏利

唔好拍大巴 最好同利對攻

熱狗係咪都第2，對獌隨時出新仔
同埋呢隊西波心理質素差，實崩跌

白鹿徑最後一場應該唔會出新仔掛
不過我都係驚阿仙奴多D

係時候要魔咒了

All in +1 好過啦

我上個月開始已經場場咁玩啦

熱狗真係仆街黎
分分鐘之後連輸

重點係買左佢就唔使入利波

只要阿獌和 其實都唔使點理呢兩隊

繼續j主動權
之後三埸2負1和

真係好彩係主場告別戰
我諗點都會認真踢既

獌一定留力

阿應該贏到

顧掂自己先啦

唔好大炒都可接受

我依舊信摩狗會拎到三分追前4
送阿狗入雪櫃

得失球又拉近

以摩狗性格
輸比邊個都得 就係唔可以輸比雲加

同埋我利
所以佢會講阿狗拎埋前4
同時收利阿皮

櫻木簡

一開fifa已經有簡果球精華睇
新icon

下年fifa封面一於搵陳仔做啦

得250次咁少
我j左2135次

唔係j幾多次既問題
係j自己錄影帶呢個行為

想問假設49000拎左歐霸 聯賽前4
而我地最終得第5咁有無歐聯踢

當然我唔希望靠人 贏哂三場佢

有啊 英超20隊都有

如真 如假 如打飛機可J自己

真係救命

咁又幾好喎

咁全力支持獌狗搶歐霸+前4

曼聯拎哂歐霸&前四&聯賽盃, 已經霸左3個歐聯位
之後剩低個位睇下車定阿拎fa cup

其實唔洗咁講野既 唔肯定問下姐

咁你依家咪知道答案囉

依條問題已經差唔多問左兩年......
大佬有時可以自己做下功課既...

明明史獨冇100%狀態個influence 都咁大 出黎踩草都比多啲時間啦

屌, 一陣又80分鐘搵佢出黎
100%都唔掂啦
比次機會佢打下主選啦.... 力子都試左幾場, 都係麻麻

如果獌贏霸氣盃，車仔有無歐聯踢

哈

條問題差唔多問左十個post

MADRID EYE WIJNALDUM

Real Madrid are considering a move for Gini Wijnaldum as their chances of signing Eden Hazard continue to fade, according to Tuttomercatoweb.

Los Blancos have already held a meeting with the Liverpool midfielder's agent as they look to make an impact signing to bolster their squad this summer.

各位巴打點睇

真係個個Post都見

簽唔到hazard都唔係用老母代掛

不過40m以上可以即放

買入價 double 賣

哩篇幾多垃圾利嘅傳聞 得閒可以望望

再重申講一次 獌狗贏歐霸會連車仔都無歐聯踢

如果鍠買左老母
南華有冇歐聯資格?

東方代踢

想問假設49000拎左歐霸
我哋下年有無英冠踢

佢拎左 我地要連降2班

屌 已經分唔到真心定假膠

本身中場都唔夠人
如果買到兩個勁過老母既 咪賣囉
買唔到既話 唔該唔好諗

去到坐後備

獌拎歐霸第5有歐聯踢又有歐霸踢

REDS INTERESTED IN SHAW

歐洲皇者獌

收皮啦屌你老母 唔係個個上網想睇戇鳩架

好惡

總之我地冇頭4
獌做乜我地都唔會有歐聯踢 亦唔會影響到我地
顧掂自己最後3場先啦 仲理人

諗起聽日之後又要哭一個星期波Song, 就好Down了
大家估下聽晚戰犯係邊個

我估屌簡

踢港超

屌米加廢中Sir

咁咪變相升Lv

利狗發惡

個網唔撚掂wo
9成都係鳩up

【英超挑戰賽】最新消息指4支來港球隊為利物浦、李斯特城、西布朗同埋水晶宮！香港冠軍無得踢！

3隊都西波

三隊一齊食住利
利要黎香港出醜了

粗野打法+爛地場

隨時踢完 傷半隊

睇u21算啦

西布朗同精工，我寧願睇隊香港波

表演賽實出幼幼啦 點會出啲一隊玩殘佢地

黎香港都無得贏返場

利比人玩殘就有份利又咁多玻璃人，正選?不了

東方定傑志

咁都唔比本地球員對下英超隊

未開季已經要比人撚

香港冠軍冇得踢啊

高普心諗 唔撚係啊...邊條友約哩三隊嫁...

Harry Wilson 想含

下個post名
[想問假設49000拎左歐霸]

蝕蝕地用modric/kross就換俾佢

新人留名
剩低3場有6分就好穩
不過要係west ham / 修咸頓其中一隊全取3分 😂

真係唔知點解傳
作新聞又太誇
皇真係有意思又奇
但份約上年先簽 呢d炒轉會 好多時是為加薪

表演賽整兩隊對抗性咁高既精工西布朗做乜鳩
仲要唔比港超踢

安排利記要出醜 整定

搭埋acensio既話換比佢地又點話

3場7分先可以叫穩
斷估獌唔會贏晒

3場6分都驚獌和1場同利分贏我地得失 (利得失+29 ,獌+26 )
亦有可能阿仙奴贏晒而贏我地得失(阿得失+22 ,但未對新特蘭)

6分都唔係穩喎

有冇巴打知道點解波台咁憎籃球撚
明明籃球依樣運動都好正

利申: 睇足球同NBA, 識打籃球唔識踢波

波台我就唔知
但本人就覺得部份籃狗好煩
成日講埋d咩120分鐘仲係0:0就唔好睇既on9言論

３場９分啦

NBA個制度同而家D球隊咁玩法係令人唔想睇
明知有個季後賽跟尾,得總冠軍先有人重視
常規賽無人想睇,今季一場都無睇過
季後賽近年騎士,勇士各自玩撚晒,又會無心機追
搞到今年只會等FINALS先睇

季後賽呢樣野真係on9到震

本身對籃球既感覺都幾負面
多on9 rules (走步，check ball，季後賽etc.)
打n咁多節
屈個人能力
屈身型

再加上波台果班煩膠籃狗

性人坐爆利

鳩up姐

無限換人
24秒進攻
黑人運動

藍球個問題是

一季九成時間 是無關痛癢

無升降班,
仲要成績愈差仲可以抽波仔
真唔撚明仲入場睇佢地既球迷係咪ON9
睇隊無心打,仲一定輸鳩硬既波

有時候foul吹得好難理解 有好多根本為drawfoul而去 同利用rule去得分冇分別 一諗到依點 唔太認同係運動比賽 純粹係拎分比賽

其實Playoff真係有佢既問題既 我都覺得籃球某程度上真係屈身型,
個人能力既話就咩運動都可以屈嫁啦
不過如果你鍾意睇籃球, 其實一D戰術走位都好好睇
點樣可以10個人o係咁細個場都做到空位出黎, 其實都幾有趣

不過我依D都係得閒睇下波, 打下衛生波/比賽咁
9up下算

傾藍波去玩具台

好, 我收聲
純粹想睇下大家睇法
sor

依個post d 利好惡

好人好姐點會撐利物浦

心水清

識親都社會垃圾賤男狗公喪心病狂

咁樣話沙高你覺唔覺有d過份

佢係

有無人有跑鞋介紹?
長跑唔追速度

Hey0

我月入80k一表人才都撐利物浦

有冇諗過如果唔橕利物浦你係有機會搵800K

點解利攻得咁辛苦

Kelly

水昌官

施華真係好勁

鏝有施華差幾遠

對獌先嚟傷

之前有人分析過頭6隊戰術上最重要嘅球員
利係費明奴
阿係卡叔
鏝係施華
軌係雷斯
熱係dier
獌係靴狗

唔係世3?

軌點都係簡迪

鏝迫到人地反擊都打唔到
垃圾利

晶宮風流波

一路以為批鬥藍波只係玩膠 原來大家咁重怨氣

但鏝d反擊效率都好差下
幾下人多打人少都做唔到射果腳

sane勁到

燈

下一隊入球

55

鏝完全禁屌，入下一球只係時間既事

冚家產

Zaha

揀波踢

垃圾水晶宮
侯城，雞湯唔該贏波拉呢隊波落水

鬼叫利狗好恰

屌垃圾

zaha真係好勁

幾時先買到好似辛尼依D妖人

new post

晶宮3號

拜仁都買唔到
幾時到利

晶宮係有機會降架喎
如果今晚侯城同雞湯都贏
下場佢地就對侯城
尾場對獌

on9,垃圾廢奴點會係呀，係都lalala啦on9

有我地燈
晶宮好安全

無錯，講完之後hull 同swan實有一隊失分

1081

2-0